點解小櫻會咁中意佐助

我諗呢個都係火影一個不解之迷
首先雛田中意鳴人係好合理
除咗細細個救佢呢啲唔講啦(the last劇情)
仲要令佢有返人生目標
雛田:自幼比人睇唔起
見到鳴人艱苦做訓練，仲要「說到做到」嘅忍道
簡直係將佢由黑暗帶返佢岀嚟
中忍試鼓勵佢
可以見到：除咗係中意，憧憬，仲要係想同鳴人同一位置

但係小櫻
我明白細細個中意靚仔係好合理
同期嘅井野甚至其他忍術學校嘅女仔都傾慕佐助
但自從小櫻同佐助同班
第一句已經係話佢好黑人憎
就算係岀任務
鳴人仲岀位過佐助
就算係擋刀呢啲感動位，都竟然係幫鳴人擋 仲要得鳴人知
中忍試，我愛羅暴走
又係鳴人救場
我係小櫻都會移情別戀啦

細節位：醫院幫佢切蘋果>佐助話佢煩仲要丟走啲蘋果
用慘情加告白挽留佐助>話好黑佢憎

疾風傳：差啲想殺小櫻
打緊老母：除咗鳴人，當其他人冇到
打完老母：對佢岀幻術

連井野都識抽身，點解小櫻真係會咁迷戀一個想殺自己嘅癲佬

主要係條臭閪犯賤

調返轉
咁點解佐助會同小櫻結婚？

呢個先神奇

呢樣唔難明wo又
人大左,由其係佐助曾經想永遠自己一個,但發現一個女仔一直都咁愛自己果陣,個心會變都唔奇
而且小櫻去到疾風傳都已經唔係單純咁中意佐助靚仔,係真心想幫佢改過,份感情其實同鳴人對佐助差唔多

不過點解小櫻會由小學雞中意靚仔轉變到真心去愛佐助就冇乜點講

男人唔壞，女人唔愛

未瞓醒以為你講緊佢自膠為敬

你有見佢幾何留係屋企
連個女都懷疑自己係咪老母親生

佢鐘意小狼喎

幫宇智波留後

中出了

認錯小櫻入左黎

中忍考試有個位係大蛇丸想咬佐助
佐助整傷自己令自己郁仲要救埋小櫻
之後佢俾大蛇丸咬左之後暈左
醒返咒印發作 佢醒返見到小櫻傷哂
第一句就問小櫻「邊個整傷你 」
然後就發哂癲咁搞個條音忍

叛變走個晚小櫻去欄住佐助 話要跟埋佢走
佐助聽聽下自己都動搖左
即刻閃左去小櫻後面扑暈佢
廢事自己心軟帶埋佢走

我都係
第一眼以為假膠post

證明小櫻係臭西港女
如果佐助同鳴人兩個樣換互
疾風傳小櫻一定一拳打撚死鳴人

出現了

-.-

愛一個人有得解架咩

屌我好記得中忍個幕 即刻濕哂

佐助暴走緊但小櫻後抱佢就冷靜左個下

反而覺得佐助冇心軟
佢果陣已經係去意已決
但佢都多謝小櫻咁挽留佢

冇得揀，個個都知佢係迷佐黨
臭閪無人要

由細鍾意到大既case唔係好罕見

因為靚仔囉..中意MK 潮男 正常

因為小櫻犯賤

認真 現實中都有呢啲臭西母救世主心態
係咁諗自己可以令賤男改邪歸正
不斷送上門俾人凌辱仲覺得自己好偉大
不過好彩佐助最尾唔係中出即飛佢，再賣佢落妓寨啫

如果係現實，一早做咗臭雞，單親老母俾連登仔笑啦

因為作者寫感情線寫得唔好囉

因為係佐助型毒撚

佐助真愛係鳴人
小櫻用黎生女比鳴人個仔屌架ja

其實⋯⋯佢生完女就成日岀去做任，同中岀即飛有咩分別

造型+血統+mk元素(cool, 放蕩, 叛逆)
3返4次傷害+揚言要殺條女=浪漫, 犯賤, 受虐自high心理

第1次終結之谷係鳴人幫小櫻挽留佐助+要佢道歉,
佐助打輸就要返木村同小櫻和好→再拍拖結婚生仔

第2次終結之谷邊個打輸就要嫁俾小櫻,
鳴人俾雛田擋刀後經已覺醒不為小櫻所動, 佐助更加不屑同條痴女發展咩關係
可惜佐助輸左, 你見佢之後俾木葉還押扣查時係蒙住眼就知佢受到某d唔人道既對待
(貞操經已係呢段期間失去), 條村安頓+鳴佐養傷之後, 你見佐助急急腳走就知心靈有幾創傷

咁都叫識翻屋企 最多係出面包幾奶啫

小櫻係m 講完

點解長治都有閪屌

因為果度係識忍術就有閪屌既世界

岀 岀

佐助型毒撚

在我月讀的世界中
你會三天內不停重複潮吹的這一迅間

你唔屌我須佐都打爆你

百變小櫻

小櫻只係肉便器
佐佐呢條MK仔中出即飛四處留精

有無諗過佐助用幻術...

開完秘術瘦咗好型喎

因為百變小櫻魔法神奇誰可阻檔

人地秋道係木葉大家族 有閪屌有咩問題

佐助其實鍾意鳴人,但知道鳴人揀左雛田,自己已經冇機會.唔出席鳴人婚禮因為唔知點面對.同小櫻結婚純粹報答佢一直關心自己.

人地係忍界大戰立大功㗎⋯⋯
再講
佢應該係繼鳴人，佐助兩隻外掛狗外
都算得上係木葉勁嘅忍者

想問最後 牙係咪只可以屌赤丸

肥仔個家族咁大食都未食窮
可以睇到呢個大家族有幾有錢

有貓女
長期服待宇治波家嘅忍貓一族

M底

因為打輸左比鳴門

+靚仔真係大哂
同埋小櫻出名港女格

Sakura is Chick!

原本諗住中出飛
點知條八婆吉穿咗個套...

如果佢一早知鳴人老豆係第四代
唔知會點

歐洲人 有九尾 老豆四代
屈機

帶套嘅中出

雛田好撚正

真係有分別既
中出即飛係真係完全唔理又唔養
佐助你當佢係戴志偉個老豆咁啦，只係成日工幹，而唔係唔理

中你老母呀中

識倍化術 係女都想試啦
更何況黑妹食開洋腸size

厹牙成日用變身術變做赤丸跟住見女就奶, 雛田都俾佢奶過
鳴雛大婚前夕果佢去搵蜜蜂酒時遇到新女1見面又係撲埋去奶

叫開鳴門

btw佢哋嗰女沙律妹性格好撚正好溫柔好gfable
完全無遺傳老豆老母啲閪嘢

因為港女中意靚仔

屌仲以為係百變小櫻

正如鳴門咁耐都當佢朋友一樣
Bonding既野洗鬼解釋咩
猩猩擇偶先有得計，人比較難

打個冷震，就無返過去囉喎，幾爽

又戴套又中出
Check下腦啦

中出飛又點會戴套

世紀十大不解之謎

小學畢業未

其實我諗極都唔明點解佐助會中意小櫻

唔通識部分倍化之術又同你講咩

一路佈局都係寫小櫻鍾意鳴人
之後因為啲人讚同鳴雛先180度改變

其實倫血統，d女冇可能唔要嗚人，佢父母係英雄來，呢樣已經冇得輸

細過果時點知
到知果時都為時已晚

翻屋企只係順路 見鳴人先係主要目的

好似d女都會on99去貼d鴨咁

一見鍾情都有點解？

講真,我覺得岸本本身就係想小櫻同鳴門,只係後來唔知做乜鳩

我都唔明

可能佢M掛

btw井野疾風傳之後就好撚大波,應該比佐井屌到反晒皮

佐助： 女已生 理撚得你

井野其實點解同佐井一齊
同鹿丸丁次一齊既時間仲耐過同佐井

佐井>佐助

井野真係好撚柒正

一齊得耐=fd

因為日文，「人」係ひと hito
正如有啲人名：はると:晴人
Naruto最後一個字都係「to 」
不過點都好
大家明就得啦

因為千鳥勁過雷切

( Show Blocked User - 福原遙Haruka )

唔出奇
現實中都大把呢d例子
愛上壞男人 作賤自己

Agger

大和隊長呢句一直干擾我
未打佩恩都覺得佢兩個會一齊

乜撚野呀
小櫻係鍾意小狼

現實D賤格MK都會一啖沙糖一啖屎 唔會吓吓去到咁盡
佐助幾年冇見面就拎刀斬鳩人小櫻

現實好多肥仔都有老婆喎 佢咁搞笑心地好

小櫻同小狼先係一對呀
屌晒你地全部老母

點解唔講井野俾人講一句靚女馬上搭糖

得小櫻鍾意佢架咋 其他人個個都當佢痴線佬叛忍

好似有小櫻傳,係咪有講多d小櫻同佐助?

笑死
Mk嘅極緻
現實：打完條女一巴，轉頭買個m記氹返佢
火影：砂糖都冇粒就幻術，千鳥，仲有萬花筒寫輪眼

因為佐井話過井野係靚女

佐助：
M底櫻咁冧我 算啦咁大波蒙頭都仲有啲嘢揸手 順手幫自己一族開始散葉
咁大波睇落唔會餓死個小朋友 又好生養咁款
中出大肚就扮做任脫離個港女
點知個女大個咗以為佢阿媽唔係佢親生 唯有出番嚟啦

我都睇左呢個小櫻

唉接受唔到

小櫻大波
巴打睇開邊套火影

唔明+1,明明兩個幾乎冇交集

睇開finger

d女人係咁架啦

井野本身中意佐助, 後黎佐井代替佐助登場, 同樣又cool又型,
佐助太壞+自己駕馭唔到, 佐井可靠+溫柔+心地好+識得欣賞自己
(成個木葉村中唯1一個識得審美, 了解女性美貌), 揀佐井唔奇
(雖前期佐井冷血+情感缺失, 但後尾越黎越有人性漸入佳境)

唔難明阿
假設你返學/工見到個靚女
佢第一句係讚你：你都幾靚仔啵
你唔即刻扯爆旗？

男人唔壞 女人唔愛

有得解釋就唔係愛
例如你鍾意佢高,大隻
咁遇到更高更大隻咪會變心

電視原創劇情班人一直以為鳴人會同到小櫻一齊
瘋狂做啲情侶劇情
最後岸本玩謝曬佢地

熱血漫嘅愛情唔合常理都正常嘅

如果係調返轉
鳴人人屌小櫻
佐助屌雛田
生出來個仔女應該更加勁

唔好咁啦巴打
睇住鳴仔有個咁愛佢嘅老婆
都應該鄧佢開心嘅

靚仔囉
一個唔靚仔既為你做幾多野你係唔鐘意就唔鐘意架啦

其實係賤櫻扮係鳴門用色誘術變成既賤櫻
佐助諗: 平時屌果陣一向變開金髮妹, 食開正野,是但一餐當有少少情趣啦
就奶錯撻了

口裏說不

本身佐井覺得佢係樣衰 但因為佢直接叫小櫻做豬扒先知唔可以直叫
所叫E諾做靚女

小櫻出名平

其實我覺得鳴人唔帶護額其實幾靚仔

如果小櫻同佐助性別調轉就合理好多

不嬲都靚仔，係果六撇鬚破壞左個畫面

小櫻唔係鐘意小狼咩？

佐助好蠢 溝左個廢嘅血統出黎
如果佢搵返日向家或者漩渦家溝血統一定仲勁過博人

睇錯咗小丸子鍾意佐助

臭閪

乜愛一個人要原因嘅咩？
唔洗嘅咩？
要嘅咩？

有冇火影H漫？

你望下呢兩pair一啲先兆都冇 佐櫻一齊到都冇咩出奇啦

中左幻術

佐井同井野外傳有講，但係丁次就唔知了

港女配MK

證明我其實真係唔係幾留意佢

因為岸本係唔識寫愛情故事囉

而且呢兩pair係配角，但佐櫻係主角，唔可以咁比

小櫻對佐助嘅感情係主線嚟
就係因為小櫻同鳴人講係一生一世嘅請求
搞到鳴人幾辛苦
雖然都係鳴人想佢返⋯⋯

其實根本係岸本最後夾硬亂塞小櫻畀佐助，佐助本來都無乜愛情線啦，除咗小櫻重有個香燐嘅，不過香燐無主角光環，而最後個個差唔多成雙成對，小櫻又出場出咗咁耐，咪塞咗畀佢囉

唔明點講佐助會鍾意呢條臭西
又煩 又雷隊友 未試過咁唔鍾意一個動漫人物

PS 又冇波 又唔係靚 又短頭髮

真話係 個作者根本唔撚識寫故仔

博人傳仲講過小櫻同佐助第一次約會得一分半鐘

結婚後可以俾出去流浪喎
俾咁多自由你嘅老婆邊度搵？

小櫻明明鍾意小狼

由細到大都唔鐘意小櫻，一直都覺得佢對鳴人好撚衰，有事就搵佢幫手，去到疾風傳有度仲扮鐘意鳴人，真係臭閪

唔係俾唔俾..佢跟本都阻止唔到..佐助想點就點

小櫻=港女
佐助=洋腸
嗚門=毒撚

毒撚可以食大波田

依d臭雞 是但啦

係鍾意雪兔哥哥

靚仔
完

證明樓主死毒撚一世冇女

係毒撚同洋腸先係一對

直到今時今日，我都覺得佐助個女係香磷生嘅

一嚟有寫輪眼加渦卷體質。
先係復興內輪一族最有利嘅一步

佐助30cm

佐助好揪定小狼好揪

愛可有定理

從來都係覺得因爲mk櫻覺得mk助型先鍾意佢

冇辦法，從來回憶都冇佢地愛情史

一直以為嗚櫻會一齊，明明咁多伏筆
只能說作者真係唔識寫感情線

佐助搵返條紅髮女，生返件最強血統咪幾好

其實就算冇雛田 以性格同關係黎講 點畫落去
最後鳴門一定會讓/推/放棄小櫻俾佐助

香磷

咁直接搵鳴門生仔算啦

講到好似兩男爭一女垃圾愛情片咁

揾鳴門生

agger
到中忍考試小櫻已經會為鳴門屌柒佐助
仲會因為鳴門叫佢放心而甜笑
到疾風傳小櫻知自己鳴門因為佐助而尾獸化仲喊住衝過去尾獸化既鳴門到話自己都會比心機叫鳴門唔好咁大負擔
之後比尾獸化鳴門一野踢開仲呃鳴門話唔係鳴門做，唔想佢傷心
又因為知鳴門係人柱力比人抽走尾獸就瓜而擔心到喊

到後尾小櫻已經係最支持最相信鳴人個個

我個時睇到個到真係覺得小櫻實同鳴門一齊
點知比大波田後來居上

小櫻俾岸本一手寫到變港女櫻又有咩計

連四代翻生都問個仔係咪佢條女

小櫻好似係最平嗰個。。

true，仲要突登出部the last黎兜返鳴雛真係柒到唔敢睇

岸本寫柒左港女櫻唔通仲推佢俾鳴門咩
佢想報復社會咩屌
雛田寫得好好好特別？我又唔覺喎
只係港女櫻實在太唔掂對比出黎既啫

同港女一樣 明知10個靚仔10個花心 都要鐘埋去 犯賤

咪臭係！
話嗚人鐘意小櫻係想對抗佐助
但明顯唔係，當時嗚人都未識佐助
作者真係唔兜好過

咁認真嘅
佩恩擋刀
寧次死拖手
確實係幾加分嘅

那些都是很好很好的 可是我偏不喜歡

小櫻最鍾意個個係知世

其實係知世鐘意小櫻, 小櫻鐘意小狼

細個鐘意靚仔
大個就鐘意家底

連登公式

佐助係傲嬌 或者係打者愛也
利申：9 up

哥哥同雪兔哥哥

嫂子好

真心 細個睇佢就學識咗咩叫臭閪
廢到痴筋完全鋼手翻版連百豪都copy毫無個人特色
一啲貢獻都無又扮聖母又唔靚做咩主角
有事就叫嗚人 無事就姣返佐助
究竟佐助係咪比人落咗降頭

戴套又點中出呀

其實最後寫返同香磷生我都覺得合理
家庭照入面張相仲要有香磷喺度
根本一放個細路個樣出黎唔講背景9成人都覺係佐助同香磷個女無人會諗到臭雞櫻

疾風傳開頭都已經講櫻對鳴人心動

蒙眼係驚佢啲能力啫有幾唔人道

因為佐助識雷切，鳴人識唔識呀屌你老母！

臭雞格揾水泡

全套野最靚女wo

Your face Your fate

鳴人條仆街咩著數都拎盡，攞晒彩，如果連女主都拎埋，佐助fans會暴動

所以小櫻呢個角色咪冇咩人鐘意 個反應好直接

根本鳴狗同初代都係賤種狗，咩好野都佢地納晒，發埋d左膠夢，班同佐助好可憐

有冇想過佐助同櫻結婚係佢應得的懲罰
做叛忍咁多年係出面搞風搞雨唔洗罰咩

吓左膠女權撚仲要對博人呢啲仆街富二代有意思, 巴打你食埋我嗰份

我覺得小櫻係有鍾意嗚仔 但同時鍾意佐助
呢點嗚人都知 所以當櫻同自己表白個陣都拒絕左
再因為大波田爭食

咁咁樣對鳴仔好唔公平啵⋯⋯
我仆心仆命咁對你
都比唔上一個想殺你嘅mk癲佬？

大戰嗰陣四代仲話mk櫻好似佢老婆
不過好彩嗚門識揀 要個大波好老婆

所以嗚仔都心灰意冷
專心等大波田送上門好過

其實都幾陰公

真
好似佐助完全唔知發生咩事就同小櫻一齊

其實the last嗰陣鳴門已經變得好成熟，而且大把女想追佢

嗰陣鳴門係去到揀老婆嘅時候 而佐助已經mark咗小櫻（唔知點佐助突然之間發神經）並之前已經拒絕過小櫻嘅假表白 同拒絕同父親想同媽媽一樣嘅老婆

𡂈一刻先之係決定大波田係鳴門嘅首選
點會係the last先兜呢

綠茶婊

岸本根本唔識寫愛情線
成套都冇乜著筆過避開晒咁
見到鳴門個陣點答穢土4代就知佢
前幾集仲拖完雛田手仔
轉頭無啦啦又話港女係女朋友咁
佢個陣答好啲已經完全唔同
之後要搞番套The Last黎講番點溝女
如果有寫到鳴門由pain到忍界大戰對雛田既睇法一步步轉變會好好多

巴打你確定係睇緊同我地講既係同一套火影？

井野，小南，玖申奈，手鞠，水影，up都up得岀一堆

幼馴染

屌

嗚 鳴

帶套就唔係諗住中出即飛啦

中出完用天照毀屍滅跡
點知條八婆手起刀落，切走燒著咗嘅部份，再開百豪之術。

其實主要都係因為靚仔， 好正常啫， 你都鐘意靚女都會為靚女付出， 一樣

唔知點解覺得鳴人冇同小櫻一齊同哈利唔同妙麗一齊咁好怪

但小櫻真豬扒伊諾真靚女喎

仲有一個伏筆就係鳴人老母臨死之前叫鳴人揀個同佢一樣嘅女朋友
然後四代出返嚟嗰時都問鳴人小櫻係咪佢女朋友

睇到打完長門 英雄歸來果下
係小櫻攬 我真係屌佢個老母
大波田無耐之前先 為左你爭d 比人殺
條濕鳩港女即刻衝上黎
比我就一野推開條港女 攬實大波田

再講忍界 分卓羅比大波田果下
心諗 終於 ...
下一話公廁咁撚樣派

Ino 兩部都好好J

係

小櫻夠試過為左鳴人差d瓜啦

我睇過作者既訪談
仆街到講話寧次瓜係因為要比鳴雛拖手仔
仲話一開始已經決定好係鳴門同雛田
屌佢啦 如果由第一部開始鋪仲洗唔洗搞到寧次瓜
條感情線真係弱智

咪係 明明自己打緊個陣嬲到暴左八條尾
點知之後黎個港女櫻表白 好彩無受

寧次

一開始佐井讚佢係因為講完真話比港女櫻打 所以先講反話
不過個人覺得野真係好正 又靚又大波

咁寧願佢話係寧次改變咗對命運嘅睇法
就算為本家而死都覺得係自己嘅選擇
同命運、本家、分家無關

求h漫

出個佐助小櫻結婚外傳 又係一條水路

男人唔壞女人唔愛

佐助話哂都係名門之後
港女櫻只係個屋邨妹
嫁咗俾佢即刻改變命運

寧次
明明同鬼童丸打嗰陣個膊頭穿咗個窿又全身傷哂都救得返
一去到四戰就畀幾支樹枝插死
鳴仔係中忍考試仲話過要改變日向家命運
岸本寫寫下根本放棄哂前期啲設定

鳴門話做咗火影會去改變日向家命運
其實佢做到，娶咗分家嘅雛田

雛田係忠家。（但如果嫁之前都唔夠個妹）
貶為分家真係唔係無可能。
嫁咗最得益嘅係自己。

日向一族家督由花火繼位。
雛田就做火影夫人。
兩邊都唔駛做牛做馬。
不過分家班人會唔會世代為奴就無人知

Ino係五影下令殺佐助個陣都會為佐助喊，咁其實個陣Ino係咪仲鐘意佐助？

蝶化之後可以光速屌閪，又可以部分倍化。
唔講血脈，淨講仆嘢，喺木葉最top 嗰班
娶雲忍妹應該係為咗偷學硬化，好似三代雷影咁

可惜生咗女，成件事告吹咗

點都要搵個女人復興宇智波一族
夠晒就手

以為係鍾意小狼果個小櫻

末落豪門黎
層樓都未供完

仲要比自己打爆咗
怕乜姐，叫大和隊長起返

依加翻身啦
做咗宇智波家族代言人
可以係七代火影隔離左右決策

呢個又令我諗起有篇陰謀論嘅ff文
話火影由頭到尾都係政治權鬥嘅post

明明鳴人係九尾同時又係四代個仔都係高度機密
但點解最後全村人都只係知道佢係九尾
而冇人知道佢係四代個仔 英雄之後呢

呢啲都係三代嘅政治操作
好好笑 頭頭是道
但係唔好認真

講開真係要公審三代條廢老
話就話照顧鳴人
但係就由得佢比人欺凌
日日食杯面
自己就日日睇女沖涼
雖然動畫有集原創係講佢同鳴人細個好温情
但係都難辭其咎
反而成條村得伊留卡老師對佢真係好

好合理 你為我付出 唔代表我要鍾意你
當我屎既我先真心鍾意
女人logic

其實火影好真實先啱

你當初中意條女
最後係咪同佢一齊過人世

明就明 唔明就唔明

其實最唔明真係長治同雲忍妹
乜有講過佢地咩
定係我自己on9漏咗邊度冇睇